今日係街有人問我失戀幾多日……

108日啦！屌

關我撚事

恩古并

49⋯⋯

49你有排都追我唔到

樓豬做我女朋友